---
id: tx-493
izenburua: Electroshock
kantutegia: Txantxangorria.Eus
partitura: null
midi: null
youtube: https://youtu.be/alMM1uUuXk0
---

ADDAR | ELECTROSHOCK
Bideoa eta muntaia: Iñigo Acha @inigo.acha .Aktorea:Eneko Barrueta@eneko_heini


Jarraitu eta entzun SPOTIFY-en!! 
Kontratazio zabalik /Contratación abierta: Patxi 656936756

Diskoa erosi nahi baduzu, sartu hemen / Si quieres comprar el disco, entra aquí:


SEGUNDO ERDI BATEN DENA ALDATZEN DA
ZEROTIK EHUNERAINO LASTERBIDEAN
EZ DAGO BUELTA ATZERIK BIDE HONETAN
ITSU ETA EZIN BILATU IRTENBIDEA
ELECTROSHOCK! NIRE BURMUINA BURUAN EZTANDA EGINEZ
ELECTROSHOCK! ENE BIHOTZA ZURE BULARRA ASTINTZEN
ELECTROSHOCK! BARNEKO SUTE HANDI HONETAN IZOZTU EZINEZ
ELECTROSHOCK! BAI ELECTROSHOCK
SEGUNDO ERDI BATEN DENA ALDATZEN
ZERUTIK INFERNURAINO UNE BATEAN
NIRE BAITAN SEKULAKO ANABASA
BAINA GELDITU BAINO LEHEN LEHER EGITEA